人越大越覺得有個好父母同好環境好重要

細個，要溫書最好有自己房唔好比人嘈。唔係屋企人嘈兩聲乜都無。
最大個少少，讀書唔好有父母可以送你去留學。
到畢業有乜野父母可以幫你手置業。

呢三樣我由細到大都無

岩呀
我三樣一樣都係冇

嘥鳩氣,直接做政要富豪個仔女仲好,日日玩到天昏地暗

你漏咗樣,叫你父母買埋棺材山地搞埋喪事

其實最緊要自己識諗。
屋企嘈，放學留喺學校都可以温習。
喺香港讀唔成，去到外國俾你碌到個學位，出來做嘢都唔一定掂。

自己識諗就可以讀書參加唔同興趣班遊學團做交流生？
自己識諗可以一畢業幾年就買到樓結婚？

父母唔洗問你拎錢洗
已經同一畢業就要搵工養家差好遠啦

無家底 居屋
畢業三年已經儲夠120萬
由未畢業開始已經對積極了解理財概念

由岩岩畢業出黎已經俾緊3千家用 每年都有加家用

你講緊既唔係識諗，係父幹

E 家慘在間屋係我名又日日過黎嘈住晒

自己識諗可以做埋李嘉誠

考得唔好 可以去外國讀 讀唔成 隨時quit 屋企又唔會鬧你 做幾耐廢青都無問題 想點玩就點玩

而自己就要不斷咁進修

一年40萬，一個月草3皮幾
fg就咁高人工

做廢青報仇，但偷偷炒散

咁報仇對自己唔會有好處

你睇下香港8大
中產同窮撚嘅比例，先再講

離地撚係咁架啦，總之你做唔到就係你問題，我搵得多亦係靠自己

大把窮人靠自己努力上位
你都可以去圖書館讀
有啲窮細路會去圖書館借參考書睇
問下自己有無努力過改善環境好過啦

最差既環境係啲老豆老母令仔囡唔覺得等錢使
等佢地個人懶左，又唔會無錢開飯

Ching 咁少架，我一年儲120萬

兩個同樣讀書叻嘅之後唯一可以分高下就係家底

之前星期日檔案定新聞透視 做過節目講 八大有錢學生家庭比例高過窮人好多。。。。去外國果D更加唔使講。。。唔好以為有錢家庭就比個仔女日玩夜玩，大部分都係培養/逼讀書。。

小學試過要交錢, $12 蚊都唔想比